其實 龍門 真係有問題，連質疑都唔得？

渣哥有人質疑即刻有理據拎出來，心服口服

龍門上至老細懷疑富臨B隊下至中心剝削手足，有冇出來講過嘢，唔好講咩公道自在人心呢啲廢話

你哋仲唔理性少少富臨真係多謝你

傳送門：

歡迎質疑

又嚟

分乜撚黃藍店本身已經夠哂宗教化同戇鳩
一個人點可以用黃藍去分到佢內心真正諗乜?
基本上弱智無獨立思考先會搞呢味野

日日黎料

總係有班批鬥撚搞唔清。

而家唔撚係玩道德遊戲嘅時間，莫講話龍門係同路人，就算唔係，只要佢對抗政權，都一樣要 connect. 連合次要敵人打倒主要敵人，而唔係一味批鬥死所有你睇唔順眼嘅同路人，明唔撚明？

垃圾post, 拉

其實咁都要質疑，應該無乜黃店淨低。
龍門出晒聲撐黃，你仲想點？

去不斷推高黃店嘅門檻，有意思？

渣哥夠晒黃啦，佢有無用大陸來貨呀？有無請新移民呀姐？老闆自己有無去過藍店食飯呢？
要無下限咁去挑骨頭，可以淨低幾多黃店？

龍門都好明顯去撐黃，佢金主係邊個，真係重要？

Pull

冇你哋俾錢養肥佢
佢邊有得食人血饅頭
對佢有質疑你唔俾錢佢佢邊有得扼你

開呢d po 十個有九個都係波台你地兩個台唔好鬥氣啦好冇

呢個世界冇乜人係冇問題㗎,
唔係話因為係小惡而唔駛理, 而係唔該搞掂咗啲大惡先啦。

富臨B隊都冇問題/唔係大惡？
即係幫緊藍店喔

純粹巧合
感動嘅係未有人屈我係五毛

Fine 有理

但最尾嗰句真係接受到
例如假設背後金主真係深藍富臨，本來蝕100萬，靠暗地裏支援龍門賺突都冇問題？

又係食人血的人西
人西幾時死?

你就搞唔清批鬥撚

五毛咋, 對家黎架, 醒D啦

首先，雖然好想可以做得到，但有無可能真係完全黃色經濟圈括住，一蚊都唔比藍去賺？

可能無止境咁去追求，但拉到門檻咁高，只會自我摧毀咗成個圈。

無錯，肯定會有渾水摸魚之輩食人血饅頭，但點樣分？

做生意嘅，無人會同錢過意唔去。
就用翻呢個例子，如果富臨蝕到仆街，但係龍門賺到爆，你估富臨會唔會執晒啲富臨變龍門？

當然，如果有人搵到證據證實到原來龍門賺完錢就走去比錢比黑警、藍絲做嘢，我估佢啲鋪實會裝修得好密。but before that，與其不斷去亂扣帽子搞到成街都係敵人，倒不如繼續觀望？

我地唔係無腦，會睇新聞會睇FB睇人講嘢。
你覺得一定要confirm 係真黃先幫襯嘅，咪唔去龍門去渣哥去水門。

最緊要係，confirm 咗肯定係藍嘅，就死都唔去：

美心、吉野家、星巴克呢啲，連半點黃都無嘅，大家如果夠骨氣，自然會慢慢收皮。到嗰陣全藍嘅收皮之後，自自然然會半黃、中立嘅漸變向黃嗰一面。

原來龍門咁對手足
仆你個街

好多人已經呀叻心態
我唔知，我唔信，我睇唔到

屌你老母，你屌龍門即係分化撚，龍門俾屎你食都要話好好味，呢啲叫連登法則

傳你老母咩 有咩咪係度講

咁點？核爆都唔割，建議樓主自己整番間出黎，做番相同既野先再出聲

唉 你哋啲人西兄弟
出嚟解釋吓
點解啲留言會一模一樣先

邊個抄邊個？

仲要cap畀個sun leu (又稱anita分身) 睇
走去告狀

又唔見渣哥 HKTV 有事？
攬炒巴夠有人屌，但公道在人心，好快無野
龍門問題係俾人話佢食晒甜頭，踩人頭上位，唔做回應，仲要想私了
唔係狙擊分化，而係好多人睇唔過眼
佢一日唔清自己堆屎，只會有更多人狙擊佢
下下盲撐，唔係更易助長左商家搵手足笨柒咩？